想知lihkg 元老級人物叫咩名

小弟係#63881 2016年開始用連登

元老級應該指第一日就用果班

暫時好似無見過3位數既ID樓上有4位數都好勁

嗰啲只係有 hkg plus invite code
未必係有experience

兩位數都見過

元老cd rom

咁你勁啲有冇巴打見過個位數

連尼住

望遠計唔計

我好似第一日就申請

無記錯見過8

望遠同連仔咪個位數

點睇個number

拜見三位數人物

留名睇自己冧把

小妹

自膠原來連尼住係五位數字

Hi

我第一日申請

自膠 應該係#63381